#File host

Адреса машин на которых будет запущено приложение 

#installdocker.yml

Установка docker для запуска и работы приложения

#deploy-install

Загрузка образа из registry.gitlab.com и запуск контейнера

#Dockerfile

Сборка image образа  docker:ansible.

Используется для deploy c помощью docker:dind